計計數幫建制派要問政府claim番幾錢

幫建制計下數
要問番港共政府claim番幾多錢
酬金加各項益番自己友既錢
每個位每年值 40萬 x (1+15%) + 53萬 + 9萬
4年就係 430萬到
建制無左240席

即係幾多錢？

答案係10億

要小心依幾年既利益輸送啦

Reference:

區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金。如果區議員獲議員互選為主席或副主席，每月酬金則更高。

另外，區議員有多項實報實銷及非實報實銷的開支︰

實報實銷開支

每年537,792元營運開支（包括員工薪酬），支付執行區議會職務所需開支；
每屆任期120,000元，用以支付開設議員辦事處所需開支；
每年34,320元，用以支付區議員醫療保險或醫療開支的費用；
每屆任期不多於10,000元，用以區議員的外訪開支。
非實報實銷開支

每年92,280元，支付交通及小額雜項開支津貼。

10億對佢地黎講濕濕碎，賬底條數先cum計